戴耀廷: 香港法治不只是死了，更已變成了喪屍！

戴妖
以後唔叫你戴妖

佢不嬲係真心膠嚟

形容恰到好處

叫楊on Q情何以堪

李屍皇朝

吊緊鹽水

又岩wow 死左仲好
變zombie 仲麻煩

冇資格批死亡證

戴教授超進化

同g鋒一齊大進化

連學者都醒覺

戴妖

關鍵一席情何以堪

不如搞次大遊行，抗議法官不公正，無力維護香港人權

佢痴咗線阿

［公投］你是否認同香港司法不公，法治已死？

死亡證

dead body不只是死了，更已變成了喪屍！

戴…戴教授！

戴妖
戴教授

Dead body變屹立不倒喪屍
Over唔到

會令其他制度感染病毒

只有坐過監先會明
Dead body含撚啦

師兄好波。

推

終於

咁激嘅咩佢

Ok你啱

then kill the virus

佢之前進化得比較慢啫

佢有資格話法治未死
但冇資格話法治死左

教授生性

一早改咗口

天琦真係行得好前好前

同gphone一樣
坐過監係唔同d

over the walking dead !

deadbody應該都要坐一坐

真，死左還好，依家披住人嘅面皮會害你

DKLM公民黨係共諜

戴教授

令人生更精彩

戴妖都咁講真係gg

坐監令人生更精彩原來張圖係講緊佢自己

法治已死之後的法官究竟係扮演緊一個咩角色呢？

私怨喪屍-戴妖

當年嘅左膠全面進化

而家根本就係拎嚟咬人嘅腐敗延伸

佢唔只阻膠咁簡單
條私怨撚信佢一成即刻賣到你呀媽都唔認得

估唔到有一日連椰子都讚戴耀庭

淪為人民法院

呢次既23條 希望好似之前69咁大爆發
呢家要做既係 23條係幾撚恐怖

大家都係拔萃仔，邊有隔夜仇。

法治撚： 你地根本唔知咩係獨立

戴耀廷

香港其實可以取消律師呢行

佢之前左膠時期都已經比黨媒瘋狂j擊
唔知之後會點

香港大學法律系副教授親自簽授
法治已死，重復活咗做喪屍

唔怪之得楊岳橋要形容法治目前係汲汲可危啦喪屍行路係步步艱難嘅

點解無左我話香港政府、香港警察、喪心病狂，還是這是第二個新 post? 唔緊要，我講多一次!!

今次咩事大家醒哂

原來你之前一直美化緊何妖

真心膠 同 黑心膠 分別對待好啲喎。
起碼真心膠唔會揾黑社會打人

超進化

遲醒總好過唔醒，或扮未醒

成世都係研究rule of law 既人竟然可以出到呢句。。。
都係呢句

選舉近了

小心嚟緊選舉俾佢雷動2.0再賣多次

香港直接玩撚完 比班狗官紅官警狗搞到咁

仲柒過白鴿

原來椰子兄咁有料

佢係書生論政柒姐
事實睇返佢透得準
當年講佔中 執行就變左佔金鐘

起碼"佔中" 同 "佔鐘"

聽落去唔係差好遠
可接受，有瑕疵，要改進

坐過監係唔同d

慘就慘在仲有人以為而家係公民抗命
犯左法就應該坐監 維護法治

真話 人話

人話 真話

全世界都醒晒
除咗公民黨

push

選舉近了關佢乜事，佢出黎參選？退一步講，佢肯承認法治已死，都值得俾一票佢，好過Dead Body啦，定係俾梁美芬呀

連戴耀廷呢啲大愛撚都講到咁你就知道幾差

佢坐撚完成個人醒晒woo比人通櫃通埋個腦

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

OVER ME DEAD BODYYYYYYYYYYYYYYYYY

連戴妖都醒了

講得啱

完全體教授

佢好傷心一定
做左咁多年香港法律野 見證呢家咩都冇晒

up

專咬人

終於訓撚醒

其實2016都算
仲未DQ
2019仲講就真係ON9

喪屍其實唔知算死左未
但就肯定專咬人

我更新左
請用新圖

Up

以後唔叫你戴妖啦

叫戴神

David Tang呢

但點解做保安

變左喪屍仲會識攻擊番你

你呢張好撚舊
update左好多次啦

請用呢張

呢句佢道左歉就咪再狙啦
狙都要狙得客觀d

進化了

其實你地唔好屌柒佢啦而家場運動好彩有14年經驗guide住，如果唔係，勇武就會割蓆、篤灰俾人捉哂

kingdom

dead body原來係咁解

喜聞樂見戴生有進步，有覺悟，推！

痴住中國就是這樣吧

某程度上雨傘係覺醒的一部分

佢不如死開啦
呢啲咪又係變相戰犯
打撚緊仗啊 講法治
啲人傷既傷 死唔死
都死撚咗啦 點樣理解多啲

戴耀廷算係咁。搞左個咁大型嘅抗爭運動，為日後大家覺醒鋪路。而家至少都唔係dead body 個type ，到死都唔肯認法治已死。

睇嚟當年佔中3子都開始理解到
成個現實係點
真心多謝一班勇武手足
同埋不割嘅和理非

法治已死，黃天當立

其實仲有咩好分，抗爭者點解要分兩批人

比喻好生動,準確過法治已死

法律教授親自解釋比楊onq聽

現實就係兩批人
面對下現實唔該

Deadbody

邊撚個

泛民 其實 光譜闊
但礙於「大一統」崗領
將 想像 / 討論 滅聲

全靠年青人堅持勇武抗爭
擊起近期 泛民中人 #meToo 運動

【戴耀廷絕地反擊】被屈到台灣鼓吹港獨 戴耀廷：唔係政府鬼有人知我去過
2018-04-21

醒得遲, 都總好過唔醒

法律大教授，而家互知，早唔早D？？？？

我9錢一撚早已經屌，有人操作嘅地方都係人治，關鍵係有冇公認方法去炒任何公權力尤其政府而已！！

政府時不時打輸官司就等於司法獨立
條友有無諗過自己講緊乜

重有梁瓜傑條撚樣

講真，呢6個月咁多人比差佬咁攪法，包括泛民議員，都唔醒覺嘅真係唔死都無用。

你睇吓越比差佬攪過越反抗得勁。好似許智勇，飛機師，胡志偉等

你又睇下點解dead body 同班大狀點解唔做嘢？因為都無比差佬打過，仲活係平衡時空

進化

戴耀廷又無乜私人執業既生意

梗係有果句講果句

你係大律師話法治已死姐係同自己生意倒米

咁咪躝，唔好從政囉

On Q: over my walking dead body

係呀
你依家先知

各有各造者

賤種一條
被人圍屌既cm 就扮睇唔到唔應
有人幫口就即刻上水話「終於有中立意見」

moment of epiphany

S

萬屌成材

只有喪屍，冇dead body

呢d只係打算圍爐打飛機
根本冇諗住說服人「法治未死」

一言中的

又係呢個on9狀棍
之前姓龍個賤種搞細路女
呢條狀棍就spin到咩兒童性自主
永遠要同人唱反調懶醒 實情滿口歪理

你都識講狀棍
唔死撐法治未死點坤你課金打官司

書生論政還好，書生造反真係搞唔掂，佔中三子/雙學本質都係書生，自然十年不成

社運執行都係交返畀勇武啦

反了

呢個乜水黎

喪屍論簡直完美

椰子兄不嬲講道理
戴耀庭呢個位係道出事實當然係會支持

立場新聞專欄的知名奶共狗同香港law撚
曾係其本人facebook稱紅底法官迫害政治異見者只係立場保守左d,批評香港人抹黑法官

lm睇戴妖變埋本土派

呢幅先arm😅

佔中發起人戴耀廷於去年9.28在金鐘宣布提早佔中，隨即承受巨大壓力，而經過警方發射87枚催彈洗禮後，翌日凌晨仍有大批巿民在金鐘、銅鑼灣及旺角街頭留守，要求特區政府推翻人大8.31決定和爭取真普選。戴耀廷留在金鐘「主戰場」，他於凌晨約4時突然跌坐在地上嚎啕大哭，香港天主教教區榮休主教陳日君樞機立即上前安慰，那一刻被《明報》記者拍下，成為觸動人心的一幕。9月29日凌晨，戴耀廷走到添美道盡頭看望堅持留守夏愨道的市民，至凌晨約4時，他與佔中義工談了數句後，突然跪在地上痛哭，其後說看到很多示威者席地而睡的情景，覺得「畫面好靚」，所以不禁跌坐流淚。在現場的陳日君樞機隨即俯身擁著戴耀廷，佔中義工劉修妍亦輕拍戴的膊頭安撫。

2015年9月29日星期二
【佔領實時回望】9.29凌晨4時：戴耀廷金鐘街頭跌坐痛哭 (04:00)

乜嘢痴線？係清醒返呀

係，佢講得都相當精準

戴生不嬲都唔係共諜

用英文同外國講 等全世界都知

如果唔係選舉年，我幾難想像一個成世研究法治，非常清楚香港法治係全球排名大概係幾多既人會出咁戲劇性既一句

我意思唔係佢想選，而係佢既進化可能同佢今年一月講過既雷動2.0有關

戴耀廷&之峰已進化

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel

啱，都係狙擊翻法治未死同死亡證

叫Dead body點算

戴耀廷進一步解釋「雷動2.0」如何操作，戴指計劃倡以協調、初選、民調三部曲實行，不會再設投票推薦名單。他相信策略選民已懂得如何投票，「當策略選民嘅基數夠大，越多元的配票方法就更準」，戴耀廷以只有五席的九龍東選區為例，「一家人（每人投一個民主派候選人）都搞掂」，他強調不需過於複雜，選民可自行分工，亦能避免上屆出現的情況。戴耀廷強調，上屆需要「雷霆救兵」，全因策略選民不足，而「巧婦難為無米之炊」，導致操作過程複雜，構成不少問題，認為「宜家大把米」，選民亦已掌握配票方法，即使無「中央化」投票名單也能達致「雷動」效果。

佢講明今次「雷動2.0」唔會玩endorse，由民選機制促成唔會好似上次咁。

Source：

­唔係14年既篤魁割蓆，就唔會出現今日既不割不篤？

learn from history 冇問題，但你係講到14年既篤魁割蓆係「必經階段所以唔好屌」，真心笑左

法官要制裁！